香港買小提琴求救

yr1音樂系
想換琴
約25000
唔想上琴室，食水好深
係咪最好自己搵師傅造？香港大陸台灣有冇人得？
買舊琴都得，問題係想知邊度買

25000

利申完全唔識

Austria custom made

有錢

真係有質素靚聲嘅琴25000唔算貴

預左供返兩三年

要去咁遠

而家個琴萬幾都係琴行買

之前幾個friend都係HK strings買

伏黎好似係
不過都好過喺黃色琴行買個10000幾

我果隻一萬多少少都係去HK string買,都有7-8年了

果陣係呀sir去試完琴話隻野抵玩(雖然係大陸整),不過quality有歐洲琴二萬銀咁好

而家我個fd話隻野大陸炒到好撚貴

2萬幾講到200幾萬咁
Ps 香港未試到有抵玩琴 十六萬都係得六七萬嘅聲

就係囉 想知邊度有抵玩

HK strings唔好玩啦
點解唔問你Major老師？

係囉
我本身停左冇跟老師，學校老師又未熟，問同學老師都唔得 有同學個老師"介紹"佢去brothers度整琴

巴打邊間U？Major有得停咩定你major啥係violin？

major係violin 我自己喺出面冇學姐
edu

有冇伏？

原來edu...
其他U學費包埋一個sem 13堂major，以我所知係得edu冇